李鎭赫走花路吧！ V團偉黨圍爐區(3) 29978 AJY票債血償

無論你係邊 你之後會點
都有粉絲支持你架
💙진혁아 고마워 그리고 사랑해💙

提醒大家發表出位議論前要加4次密呀

等雙手開po

幫推

又突然爆post
我又改左下個名 感覺原本太長咁

光速留名

其實我係咪開錯區
一路食負皮

LM

雪寶Boss 偉仔留名

LM!

lm

韓國音樂台唔啱咩
利申唔識

好想偉仔以後日日都笑得咁開心

帶我偉氏伉儷Lm

29978留名

留名直至到我個心痊癒唔該晒嘈絲開post

啱啱喺隔離post睇到碩b 喺孤獨房到錄咗音

如果我喺房我會死即死

手指尾留名

咁都留意到既
偉仔同款揸咪法

好搞鬼
第一次見人咁揸咪

本身以為自己睇決賽可以唔喊，點知都係好唔爭氣咁喊咗

好似有花生食

係做咩？

原來今日碩b 同公仔影張相係喺up10宿舍影

應該係official wooseok個ac upload 咗碩b以前條牛郎片 偉仔個站就覺得條片會影響到碩 想report個ac
另外個ac疑似比人hacked （？）

見到佢ig story嬲咗

忘記唔到佢個句謝謝你出現在我的人生裡

知道左仲傷心之後2.5年唔係一齊住

“鎭赫啊，感謝你出現在我人生裹”
“宇碩啊，很抱歉沒有遵守約定和你一起走下去”
“我愛你”
“我也是”

頂 睇到字都眼濕濕

本夏季最虐心青春愛友情片

呢層我都唔喺好清楚啦

睇到發表式個位，諗緊好唔好較兩倍速

留名 發完夢再上水夢偉仔先

小心喊到癲 我唔敢再睇

唔出奇，因為我喊住黎打

絲打你真係好勇
呢段時間我唯一嘅進步就係睇決賽飯拍

隔離post 話碩b仲喺孤獨房傾緊計 但係我搵唔到佢間房

應該爆左

都係要睇，想完成晒404佢

咁快去到第三個post

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
好想入去同碩b傾計，唔傾計就咁睇佢講野都好

今晚班仔上曬水,黎緊兩年幾都無得咁做

碩b真係好撚得意，好撚想入去啊，dllm

放我入去啊

我都搵唔到間房,搵左好耐

碩b啊

下面嗰句講咩

我跟Twitter 段片個名打都搵唔到間房

諗起佢之前沉左咁耐
而家真係好鄧佢開心

碩b好可愛

係咪改左

應該係啲人見到佢之後唔敢講嘢，之後佢話好想同大家傾計,應該都唔敢講嘢，之後就send咗呢幅圖話係咁先啦

搵到都應該會lock或者爆晒

唔知啊，淨係好想入去

宇碩

好撚想開多間連登孤獨房，個topic叫碩b同偉仔入嚟

碩b

好撚想入去啊，dllm
對唔住大家，我真係就嚟痴線

屌好想去韓國搵佢地

仲有呢句

金宇碩你值得的

屌，我都好想，雖然冇幾耐之前先喺韓國返嚟

越睇越想入去

連登絲打組團去

個房係碩自己開架喎

絲打你進入左瘋狂狀態

喺入面嘅人好撚幸福啊

仲有其他

應該唔係囉，如果唔係佢點解會叫啲人唔好踢佢出去

係，對唔住各位，真係想到痴咗線

好寵粉絲

不如我哋都開返個啦

救命

碩B阿好想同佢傾計

好正啊 但冇學韓文

房入面既好幸福

就係見到呢啲先重抬番學韓文既心

Telegram?

碩b應該有入唔同房，考慮開個連登孤獨房，等碩b入嚟

G持

屌 好葡萄

喊死左

求翻譯

好可愛

附上韓文ver

“진혁아, 진짜, 내 인생에 나타나줘서
너무 고맙고... 사랑해”
“나도… 나도…”

有興趣

唔好考慮

自膠

偉仔沒有明天

大家準備入嚟

我愛你啊粉紅香腸

不如就kakao talk唔係都無乜機會用依個app

真愛先會咁夠薑

Kakao?

未search到既

激動得制打錯咗少少，而家改咗，我有#LIHKG,不過唔個鎖唔鎖房好

呢啲真係親隊友
但講還講我唔信李鎭赫你冇睇過佢練習

我都搵唔到

Kakao?唔識韓文可唔可以加密打出嚟

嚟啦嚟啦

入到啦

Thanks

睇黎我要down番個kakao talk先得

等我dl kakao先

我要join!

入左啦

快啲入嚟玩啦，推到碩b入嚟

會既，不過kakao大家都冇po圖既

我屌睇翻啲相又忍唔住喊

對啊，等我po張尻沖緊過嚟既gif召喚下大家

唔好整喊我得唔得

佢把口真係

Hi

我個心好痛啊哈哈哈哈
聽到個刻真係淚如泉湧

呢幾句說話完全係我719 720爆喊咗兩日嘅原因

屌
佢個段時間一定係好難過

回答我嘛
咪鬼嗲我啦

Me too
屌又手殘負皮咗

Down個kakao talk先 各位等埋我

一齊圍爐啦依度偉黨好有愛㗎
我同你都一樣 好鍾意嗰班傻仔

啱啊 之後一齊圍爐

依家BY9 咩程況???? 有冇進展 ???????

Woolim C9 MW TOP都話會考慮

woolim個個係假ac

星船係咪唔打算放人

想死

唔係啊woolim好似真係email覆左會考慮

繼續圍爐

未嘅可能星期六日唔做野啫

係真就好

再推耐啲可能真係可以好似JBJ咁
不過要睇吓有冇一間公司肯接手搞先

真心希望李鎮赫可以紅

鑽石一定有閃閃發光嘅一日

尋日一路睇一路要借酒消愁，好傷心，好沉重
一係一早就唔好推佢上高位，之後又要令到佢咁失望
唉

我都會

老士講句 是金子就會發光

推

第一眼仲諗點解佢兩個有一齊玩

佢地有最後一個舞台同台演出已經好滿足

張相個色調

啱啊 一早前3都唔好比人入啦

唔得我要返黎笑下先
成個grp國際化左

我睇韓文睇到好頭痛

笑死好國際大家

想點i am wooseok b is so cute

我笑到停唔到入嚟抖抖

我笑到想死
絲打唔好真係衝出國際

好辛苦笑到
我冇心撚佢地

又英又日又韓

我唔知自己睇緊啲咩

成66個人

一開始得20人 我依家驚驚地

出返黎笑下先得

笑到好辛苦

大家仲喺唔喺呢個post呀返黎求救

等link

中場休息

Mon左好耐po
Lm支持偉仔

又慢十拍留名補貼多幾張偉仔

係度係度

歡迎

笑到肚痛

一齊嚟傾啦

笑到我手都震埋

hello edge person!

又有By9相關投票

偉黨有愛！

blue girl you yellow card la

hello blue girl

唔知瀏海英文係咩 自介唔到

BANG!

歡迎歡迎

我笑得好辛苦
我申請中場休息
仲有po番我好掛諗嘅先

點樣先可以係kkt 用
冇得用好辛苦 覺得唔係自己講野

Hi I’m byungchan’s sword

我岩岩係巴士笑到成隻狗咁

Hi im jinhyuks shiba

우석이?

29978????????

你係咪入得太多個呀今日

除咗我哋呢個我淨係入咗兩次

個group 已經分唔到邊個係絲打

我想問依家kakaotalk係點

初黎報到 打攪咁多位絲..想問下有無咩偉站推薦

原本個個俾韓妹佔領
上面開左個新既for偉黨

你好啊我自己就無乜點睇站 ig求其follow左幾個都係睇下就算
唔識韓文所以上Twitter純收圖
基本上都係上嚟傾

Sor 今日冇入過嚟
淨係去咗X1po 派膠

我都係諗住收d靚圖咋
好想睇返少年美直拍直播個陣剪到碎濕濕 咩都睇唔到 但好似唔係好覺有

都係得啲碎濕濕既

仲未入到？我上網都搵唔到...可唔可以問下客服

點解你哋咁勇睇呢段中字我仲未夠膽睇

一睇返又心痛找虐
Btw thanks 絲打

仲未得 聽日再試下

咁我陪你係度講下野先update 下你先

好 愛你啊

我都唔敢睇

點解你哋咁勇睇呢段中字我仲未夠膽睇
睇呢段字個心又開始痛緊

呢個角度正到仆街

巴打？

好正啊

咁或者多啲係番呢度傾？

希望巴絲們會得閒上黎推一推post

偉仔舉手支持

返嚟推post

推 放心 大家都係度

推 大家唔會令依個post沉 放心

兩邊一齊嚟

大力推

嗚嗚嗚

呢到可以用嚟share相同片
壯大偉黨

返嚟

我想講好耐 但好驚

冇左連登狗好唔爽

返來了 大家好溫暖
收到 下個post加返碩個名

我要多啲人知道李鎭赫呢個人同up10tion呢個團體！！！

我返黎喇

繼續推呢邊
要多啲人知道李鎭赫大名

呢個時候發少陣花痴啦 香港人

我都係好少可以得閒一齊傾，成日都要追返勁多

你班垃圾咩時勢呀 成班追星傻閪

69 612 616 630 71 721所有大野我都出齊
仲要其他日子加加埋埋出足半個月
個人已經夠沈重夠灰心
想追下星舒緩下心情都唔得？
係咪一定要無時無刻都咁沈重先開心？

唔用偉

柴犬

POST左柴犬袋仔

佢問大家係咪好好奇入面放d咩
話今晚7點會公開

好可愛 係咪會vlive

ig直播先岩

我一直最想知嘅問題終於有答案

@柴犬絲 要公開被唷囉咗有咩感受

KKT 谷無左啦?....
而加無谷啦?

同埋 牙偉係咪開左個人IG?

有無TG谷LINK啊 想加入~~

謝 絲打

由於推po能力太撚過恐怖 唔想推出公海
繼續休業

大脾仔我好鐘意你

人間夏天同大家打氣!!!加油!!!

多謝呢個太陽神

thx허벅지

輕輕一推～

貼張偉仔404的成長之路

大家早抖

推推

每日任務：29978我屌你老母（29978/1）

支線任務：要求牙偉立即停止使用SNOW、B614等蛇精APP

Who嚟

每日一任務 表白偉仔

佢女神elsa。

偉碩一齊 我願意退出

【190726 官咖公告】

#UP10TION

大家好.
這裡是TOP Media.

感謝喜愛UP10TION的粉絲們
UP10TION 之後的活動計劃和新專輯的消息。

UP10TION將在8月末 發行新專輯

這次專輯由 鎮琥、坤、高潔、碧土、善燏、奎真、歡喜、曉悟 8名成員進行活動
出演'Produce X 101' UP10TION 的 李鎭赫，金宇碩將不參與

UP10TION的金宇碩將作為X1成員進行活動，
李鎭赫認為節目結束後，馬上參與UP10TION新專輯活動是勉強的
在適當休息過後會通過Fan Meeting等個人活動向粉絲們致意

這是和成員們充分討論後決定的事，希望大家諒解和支持

UP10TION 新專輯發售日程等 詳細事項以後會再公告

今後還要一起展開UP10TION成員們的活動
拜託各位粉絲多多關心和喜愛.

謝謝你們.

翻譯:鷹

我屌

收圖啦

好嬲

[

啲飛兩分鐘就賣晒 搶都搶唔到

牙偉
得四千個位

呢兩隻好似小南小

髮型咩事

偉仔上Radio Star

新名留名

帶我靚仔偉上下水

有冇人諗住去台灣睇fan meet

全力支持反送中運動
推慢d~~

去牙腎fm嘅牙偉

From wb

【News24】[李鎮赫方面：“有加入9人體制BY9的想法”]19日，TOPMEDIA發表了關於李鎮赫加入項目組合BY9的立場。

以下為TOPMEDIA官方立場全文。

大家好， 這裡是TOPMEDIA，感謝關心和支持李鎮赫的粉絲們。

《Produce X101》播出後，有很多向我司和李鎮赫詢問關於BY9組合的相關事宜的粉絲，對此我們發表正式立場。

我司在支援併計劃李鎮赫的個人活動的同時，對粉絲們支持的9人體制的BY9進行了積極的討論。 現在有加入9人體制的BY9的想法，但不會考慮除此之外的項目組合。

我司通過李鎮赫持續的討論，正在為他開展多樣的活動做準備，以後會向粉絲們傳達新活動的消息。 謝謝大家。

好耐冇上水

唉 佢係咪天使嚟

我都想有個咁靚仔嘅同事

可甜可鹽太陽寶寶

8月 31 自由行

被禁也要出 下午三點見

牙偉正宮強勢推po

偉仔永遠是最善良的

我愛人的名字就是李鎭赫

新人lm 可唔可以加入

post張相先批准

我post 自拍可唔可以

準備試十連

牙偉話幾時都得

elsa自拍不了
你當呢度5p？

偉仔老婆留名

唔好

可能係阿凡達呢

牙偉話煲蓋做乜幫我講嘢

因為我係佢老婆

用可愛嘅偉仔推下po

俾我加入啦

偉仔最可愛

世最可

恭喜我偉比柴犬袋官方認證

死八婆狗袋

羨慕嗎？^^

偉仔你係世上最好既

偉仔愛我 我愛偉仔

同事偉仔

溫暖小太陽李鎭赫我愛你

落機未訓醒嘅太陽寶寶